《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《完》

大家好又係樓豬我
我諗今個po應該真係完到
會加速 文會多返啲
好多謝一直睇呢個故嘅巴打們
希望你地鍾意

琴晚開始追左幾粒鐘先睇到第31章

唔係呀你咁快完故

唔夠喉喎

以推po速度 你肯定呢個po完到

Hello

咁快

一齊推爆佢

咁講一講又有啲驚
唔可以睇小巴打們嘅推po速度

仲有好多

個po有粒「完」字

邊有咁易完

ptgf故嗰陣比人推到出左4定唔知5個完po

夢想已完

樓豬摩打手

笑左嗰個好慘 完極都未完

聽住先

終於推爆舊po

講好嘅今日瘋狂加速

想講大家真係痴線
2日爆一個po

打緊

辛苦曬我都就放工

吹下水好快就推爆

到了晚上，我和曉兒約定在粉嶺牽晴間的酒樓見面，曉兒說想吃火鍋，但又不想吃大家樂，我便提議到樓上的酒樓去。

「幾位呀。」那位西裝經理走出來問。

「兩位。」我說。

除夕的夜晚到處都是人，幾乎每一間食肆都有很多食客等待著入座。

「咁多人嘅...」曉兒拿張號碼票說。

「係囉，唔知要等幾耐。」我四處張望說。

突然酒樓門外冒出一個熟悉嘅身影。

「阿婷...？」我這才反應過來。

「咦，你兩個喺度嘅？」阿婷問我們。

「我地等緊位入去食野囉！」曉兒說。

阿婷瞄了瞄酒樓內的四周，便說。

「跟我入黎啦。」阿婷轉身走進酒樓。

於是我們便跟著阿婷進去，沿途不少酒樓的服務生都跟她點頭打招呼，阿婷在一間房的門外停下來，和一名穿西裝的經理說話。

「呢間房比佢地，佢地係我朋友。」

「但係...」男經理說。

「但你個頭，比定唔比？」阿婷雙手抱胸，瞪大眼睛看著那經理說。

「係嘅！收到！」

我和曉兒對望了一眼，數秒後我才記起上次學界後正正是在這裡慶功，而當時阿婷說她的爸爸是酒樓的老闆。

「好大嘅官威喎鄭大人。」我笑道。

「洗乜講，入去啦，今晚我請。」阿婷說。

「真係？多謝你呀！！」曉兒抓著阿婷說。

「哎呀咁客氣做乜，唔講喇我要搵個肥仔。」

「肥熊？你地都約左喺度？」我問。

「屌，梗係唔係，我要上佢度湊佢，個死肥仔病左呀，唔知係咪去梅窩嗰陣凍親，真係激死我。」

雖然阿婷嘴上說著討厭的話，但看出她臉上還是流露出擔憂的表情，可能這就是口硬心軟。

「我走先喇，你地慢慢。」阿婷跟我們道別。

又要踏上回家嘅路

快到抽筋

樓豬摩打手 專打『飛機』

巴打你知太多野

今日無得搭巴士聽住歌搭巴士返歸好正

你又快 還要更快

「嘩！兩個人坐咁大間房...」曉兒坐下後說。

「既然唔洗等嘅，冇所謂。」我聳聳肩說。

「都係！反正有野食就得！」

之後曉兒便拿起點心紙瘋狂地劃著，我想她大約點了十多樣食物後便把點心紙交給了經理，不過反正阿婷說這餐是免費的，就大吃一頓當是慶祝除夕夜。

假期只剩一天，明天我要好好睡覺，上學之後就不能中午才起床。

「叫咁多野，我地食唔食得曬。」我笑道。

「食得曬！有你喺度嘛！」曉兒挽著我說。

「但我唔太肚餓喎。」我搖搖頭說。

「下？咁點算呀？！洗唔洗叫佢取消返！」

「講笑，見到你呀，都飽啦！」我掐著曉兒的臉蛋說。

曉兒頓時擺出一副很生氣的樣子，雙手撐腰，同時臉上又帶點害羞的感覺，真的很可愛。

「你咁講係咩意思呀！」曉兒鼓起泡腮說。

「係咪話我肥呀！哼！」

於是我便主動擁著曉兒，希望哄回她，誰知被曉兒偷襲了，曉兒不停搔抓著我的腰，弄到我哭笑不得。

「哎呀好痕呀！！停呀！！」我抓住她的手，不讓曉兒繼續攻擊我。

咯咯。

「.........」

「呃，唔好意思，我擺低啲野食就會出去。」

我和曉兒忍著笑，對望了片刻，待那服務生離開便哈哈大笑，完全停不下來。

「傻仔。」曉兒甜笑地看著我。

「跟你學野。」我說。

番外篇 偏向言仔有著落

「跟你學野。」我說。

有少少想睇家欣

我們點的是清湯底，因為曉兒跟我都不太吃得辣，如果要形容辣的接受程度，泰式辣醬是底線。

「好似好正咁。」我把數片肥牛夾進鍋裡。

「考你！打邊爐最緊要係咩！」曉兒指著說。

十數秒後，肥牛已經大致熟透，我便把兩片夾到曉兒的碗中，一片留給自己。

「肥牛？」我攪拌著醬油和蔥花。

「係個爐呀，冇爐點打呀。」曉兒笑道。

「.........」我抬頭係奈地看著曉兒。

「頂....！哈哈！！你唔覺好好笑咩？！」

「哈哈哈哈！！笑死我！！！」

「..........」這好像是電視廣告的對白。

曉兒掩著肚子，激動地笑著。

而我則在一旁觀摩著這漂亮的風景。

「食野啦！笑！」我白了眼曉兒一眼，她則向我伸一伸脷，片刻後才回復正常。

大約一個半小時後，我們都飲飽食醉，便攤坐在椅子上，靠著椅背。

「好飽呀...」曉兒微微張開口說。

「食左咁多梗係飽。」我看著曉兒說。

「HEY！一陣我地去華明好唔好？」

「華明？華明有咩行。」我問曉兒。

「去到你咪知囉！」曉兒戳戳我的額頭說。

之後我們跟酒樓經理交代了下身分，便離開牽晴間前往華明村。

記得你上個po有留言話同情家欣

好難解釋明嘅一睇就明

「好飽呀...」曉兒微微張開口說。

「食左咁多梗係飽。」我看著曉兒說。

激動地笑著。

而我則在一旁觀摩著這漂亮的風景。

可能係先入為主嘅關係
開頭想言仔同家欣一齊

用個文藝啲嘅角度去睇得唔得

廣告定咩黎 咁我真係唔明嘛

即係
1.曉兒話言仔傻仔
2.言仔話跟你學野嘅意思係
3.跟曉兒學野 所以先變左傻仔
4.所以變相話緊曉兒都係傻仔

好似太難明都係省略返呢啲用語
因為以前中學成日講埋呢啲濕鳩野

我知點解想睇家欣喇
其實好想知家欣睇到言仔曉兒一齊咗點樣諗
個故就係好似爭咗啲咁
家欣好似變咗配角

哦

真係側左落曉兒到
開學會有家欣睇

點解冇得搭

利申，冇特登寫甜先

做乜啫
我copy and paste咋嘛
你心虛呀

推post

番外篇 (短)
家欣同我分左手之後, 我返左屋企, 攤左落床, 諗左好多以前既野.... 除左諗起我同家欣既事之外, 我係間房到望到既野令我聯想起既唔係家欣... 而係 曉兒。

點解我會突然諗起佢... 明明係我自己拋棄佢在先。係空無一人既屋企入面, 我個腦裝住既, 係滿滿同曉兒既回憶。包括佢第一次上黎我屋企慶祝生日, 係間房一齊睇戲, 仲記得佢睇到喊埋, 之後仲訓著埋添。最後到我煮緊生日飯既時候, 佢仲搶埋黎煮話好想試下。最後仲一齊食生日蛋糕。

但係最令我難忘既, 係曉兒終於獻出佢既第一次比我..

同我打fifa。

巴打睇得好通透
同媽咪食Tea 雀友陳c9係邊個黎
言仔老豆片段好似好少好快講完咁

驚你誤會

今晚安靜咗咁多 等你出新文啦 樓豬
辛苦曬

多謝你地就真

靜一晚都好 唔洗推咁快

mk 峰幫你推po

仲有冇

未夠皮呀樓主
今日仲有冇呀

因為我去左食飯姐

陳c9老公姓陳，咁岩曉兒又姓陳，所以我推斷陳c9係曉兒個老豆個老婆

mk峰老是常出現

直接話係曉兒老母咪得

咁樣好似威d

姐係唔想見到我地啦

陳c9同言仔嘅甜故番外有無

晚上十一時左右，曉兒拉著我到華明村商場，雖說不知道這裡有什麼可逛，但既然曉兒把我帶來這裡，應該有她的意思。

「咁夜，好多鋪頭都收左。」我四處張望道。

我們在一間已經關門的店前停下。

「我細個就係喺度跳舞。」曉兒說。

「哦？但係呢間鋪好似係賣運動野。」

我留意到櫥窗內放著不同類型的運動服裝、跑鞋和背囊之類的東西。

「嗯，兩年已經前執左。」曉兒看著店上的招牌，似乎在想著什麼。

「掛住呢到？」我瞄一瞄曉兒問。

「少少啦，始終都係回憶黎。」她的側臉無時無刻都這麼好看。

一年的最後一天，有些人或許在派對狂歡慶祝，我和曉兒卻靜靜地在屬於自己的地方，懷念著某些事。

「跟我黎！」曉兒挽著我，然後上到華明停車場的天台，還是小學生時，好像跟那時候的同學在這裡點起燈籠，一邊玩蠟燭，一邊過著中秋節。

「做咩上黎嘅？」我看著前方的空地問。

「想靜靜地同你過除夕嘛。」曉兒別過臉看著我說。

我們坐在天台的邊緣，看著下方的巴士總站。

良久後，曉兒先開口。

「言仔。」曉兒把頭靠在我的肩上說。

「嗯？」

「我真係好開心。」曉兒抬頭看著我。

「做咩咁開心。」我微笑說。

「因為可以同你一齊。」

「我都係。」我把曉兒擁進懷裡。

我拿出電話看看時間，原來已經快要十二時正，代表新一年快將來到。

能夠和最愛的人共度這個時光，真的很幸福。

「仲有三十秒就二零一零年。」我說。

「咁你有咩願望同目標呀。」曉兒問我。

願望當然是和你可繼續走下去，至於目標，應該還是拿到學界冠軍吧。

「同你開開心心咁過就係我嘅願望。」

我看著曉兒，會心微笑起來。

「咁你呢？你嘅願望。」我問。

曉兒笑著想了想，便說。

「我嘅願望。」

「同你一樣。」

新年快樂。

母女丼

睇黎一齊玩燈籠個班朋友有曉兒份

好甜
言仔（番外）有得救

下個番外比啲福利言仔

CHAPTER「39」

下學期開始，感覺眾人還未從假期中抽離，仍然沉醉在聖誕節的氣氛中。

第一課還未上完，肥熊已經抱怨。

「唔想返學呀...」肥熊攤在我的桌子上說。

「彈開啦。」我拍拍肥熊的頭。

「係呢，你同曉兒點？」旁邊的白頭佬問。

「幾好呀，幾開心。」腦內泛起她的容貌。

「咁就好。」白頭佬點點頭說。

本來想問一下他跟允晴的狀況，不過聽曉兒說他們也挺穩定，沒什麼特別。

「飛機哥，日日拎住本書你唔悶？」

「咪嘈，你睇動漫又悶唔悶。」

「OK！You Win！」肥熊認輸了。

小息時，我走到隔壁尋找曉兒。

「言仔！」曉兒在班房走出來。

「我好掛住你呀！」她抓住我的手猛搖。

「我都係。」我微笑著說。

此時C班裡突然起哄，眾人看著我們。

「佢咪足球隊個卓樂言？咁嘅樣都溝到阿兒。」

「睇佢都係嗰啲花心嘅男仔黎。」

「都唔知阿兒點解會揀佢。」

我認得有幾個是之前學校旅行搶著要請曉兒吃東西的男生，此時曉兒把我拉到圖書館外，然後跟我說。

「對唔住呀，要你聽埋呢啲說話...」曉兒一臉委屈地說。

「傻啦又唔係你嘅錯，把口生喺佢地度，控制唔到。」我聳聳肩說。

「呢句野好似係我講先，做咩學我。」曉兒掐著我的臉頰說。

「唔知呢哈哈...弊！走！」我馬上拉著曉兒躲進圖書館內。

「做咩呀？」曉兒輕聲細語說。

「莊蓉蓉喺出面。」我指著外面說。

要是讓這個惡名昭彰的訓導主任知道我和曉兒在交往，肯定把我們帶到教員室訓話。

「我地喺學校唔可以太張揚！」我輕聲說。

「嗯！都係！」曉兒回應。

待莊蓉蓉離去後我們才走出圖書館。

「一陣一齊食Lunch！」曉兒哄和我耳邊說。

「Sure。」我說。

家欣快啲出來走下甜
唔該 就嚟甜死

如果同家欣有甜你岩唔岩

家欣都係靚女嚟㗎

學生時代覺得長大後可以自己選擇吃什麼是很興奮的事，但事實是長大後卻發現學校飯堂的午餐才是最好，起碼不用每天煩惱要到哪間餐廳吃飯。

「廿二蚊一個飯真係好平。」今天的午餐是雜豆炒飯配蘋果，簡簡單單。

「言仔你識唔識炒飯？」曉兒摸著茶字典問。

「之前試過，但好難，因為好易燶底。」

「我都覺，唔知點先炒到最好嘅炒飯！」

說起炒飯，老爸好像是高手，小時候常常弄不同口味的炒飯給我吃，不過不知道甚麼時候可以再嚐到。

「咁快走？唔住多幾日？」

「唔喇，要去做野！」

「好啦...」

老爸在今早已經離開香港了，這次好像是去芬蘭，當導遊真的很辛苦。

「諗緊咩呀你。」曉兒敲敲我的額頭說。

「喔，冇咩特別，哈哈。」我笑道。

「都唔知係咪喺度諗第二個女仔，哼。」

「當然唔係，除左你之外唔會諗！」

「真係？」曉兒皺起眉頭說。

「用我嘅人格保證。」我捂住胸口說。

曉兒笑了笑，便繼續吃飯。

回到三樓後，曉兒說今天放學後要留下來幫中一的學生溫習，便讓我跟白頭佬回去。

「學校唔錫得，會比人見到，嘿嘿。」

「聽日見啦！」曉兒噘起嘴。

我只好無奈地搖搖頭。

放學後，我便獨自回家。

至於...白頭佬？

「屌，你話呢？」

就黎有 放心

雜豆炒飯狗也不屌

走青豆就好食

上個po原來壹芊靈壹咗

覆唔切大家個外賣車隊添

青豆警察也不屌

11 SIR終於上水

幾時叫外賣

臨瞓上嚟睇故

好甜

說起炒飯，老爸好像是高手

聽日洗唔洗返學

返埋聽日放暑假，你叫俾自己食啦

要 返埋聽日

講真好食咩雜豆,得粟米入得口

就聽日叫外賣啦

屌 我上網查一查先知炒飯原來係咁解

嘿嘿

請你飲凍撚水

粟米+蘿蔔都可接受

會唔會出其他故仔 想睇
支持樓主 我睇晒先留言

真係得粟米入得口

炒飯落雜豆直情係浪漫碟飯

同警犬有同等待遇

知咩料

應該會呀謝謝支持

浪費呀炒咩都浪費左碟野,依排成日食炒野都有雜豆

浸過先比你飲

我阿媽以前會放入電飯煲一齊煮... 好難食

唔係高手點整你出黎

下真狗飯

黑暗料理界第一把交椅

貪方便
BTW樓豬表示感動
今個po個速度終於正常返
上個po推一陣就3，400

黑警也不屌

屌

鬼叫我出左街依家開始出力

24個鐘都未過，已經100幾...

我都係出咗街 返嚟了

最近真係好攰上黎派膠舒解壓力一流

叫你老豆過你兩招

我都係啱啱先返到

重以為你返工返到依家呀11sir

火車便當

接力賽咁款

嗰陣細個 真係會照食 食到會作嘔

啲質感好差

約學生妹課後輔導

今晚目標300

Lunch Time就收咗工啦

上完堂直落上屋企

煮到爛曬點食得落口

我信樓主會

d青豆咁煲法一定爛哂,LOAD埋落D飯到

11sir話係街呀

我lunch time先開工

而加邊有學生妹約

最近我阿媽係放啲紅薯/紫薯/紅豆/黑豆落飯

樓豬唔係約,係呃

野外露出

樓主思想好污穢

好食咩,薯我都覺我OK既,會甜,但豆就

你係咪親生嘅?

都好啊，我6:30就出門口

咪係,係街都可以上房既姐

豆就真係不了

頂最近日日10點半出門口 12點幾返屋企

感覺會好爛

11SIR唔好唔開心啦

好慘

我準備瞓，得返4個幾鐘

要約大把啦,最緊要有$

最大娛樂得返上黎同大家吹下水 聽下歌下個月應該好好多

最後一日啦,過埋咪可以訓到2046

你訓得著咩

真

過返啲廢人生活

一定得

唔好比11SIR訓

一齊訓覺去發夢

廢左好耐

我涼都未沖

我都想廢好彩過hea工先平衡到生活

真係瞓

我都係眼瞓唔想沖都係乖乖地沖涼先

不過廢有廢好,唔係都冇咁方便出黎

幻想下飛機同言仔激烈交戰

等埋我地沖涼先啦

一齊去沖

拖下拖下就真係訓落床

我瞓緊係梳發 真係好撚眼訓 但又攰到唔想沖

就會忍唔住打「飛機」

一齊沖就冇人阻住11SIR

我好明白

11sir真係訓左?

唉一齊依家去啦

阻唔到佢

唯有係咁

雖然學界已經完結，可是足球隊很快便要重投練習，因為三月將會有一個北區校際五人比賽。

「下學期都係星期四五練？」我問。

「淨係星期五。」白頭佬說。

「不過喺學校練。」他又接著說。

也正常，五人足球的場地與學校的籃球場大小差不多，無需到校外的球場練習。

小息時，我坐在課室放空著，眼角餘光看見家欣和阿峰在聊天，換著是一個月前的我應該很不爽，但現在反而有種嫁女的感覺。

「都係去搵搵曉兒先。」

我走到隔壁，發現曉兒正在和幾個女生有說有笑，想起曉兒很久之前提到她沒有朋友，現在終於有人跟她交流，作為男友的我還是很欣慰。

「曉兒講野咁叻，識到人都唔出奇。」此時飛機突然出現在身旁說。

「喂屌比你嚇死。」我連後退兩步。

「梗係啦，你掛住睇女。」飛機笑道。

我白了他一眼，然後便跟他回到班房，剛好家欣從班房裡出來，飛機便示意他先進課室。

「家欣？去邊呀你。」家欣站在課室門外，我則靠著另一邊走廊的牆壁。

「咦，言仔。」家欣微笑地說。

「冇呀，諗住落小食部買野食。」

「唔搵阿峰陪你？」我問。

「佢話未做曬一陣要交嗰份功課，咪做埋先囉，真係懶鬼黎。」家欣甜笑地說。

這個笑容是發自內心的，沒錯。

「曉兒呢，唔搵人嘅你。」家欣側一側身說。

「佢喺班房同啲Friend傾緊計。」我說。

「哦...咁一係你同我落去買啲野食？」

「嗯。」我思考一會後，便點點頭。

今晚係咁先
明早繼續 戴定頭盔 樓豬聽晚踢波
又要凌晨先有文

唔係你又想訓呀嘛

打到手攰抖抖先
你又話沖涼

一準備沖就見到你出文

今晚最後了

渣GA
唉,唔理樓豬去沖涼

沖完

一沖完涼好撚精神樓主都好好休息下

家欣路線都好想睇希望唔係普通配角

但都係in 曉兒 we trust

怕樓豬比家欣鬼迷心竅

同曉兒整返個海鮮蛋白炒飯

巴打們會好克制咁提醒樓主

沖完推多陣POST碌落床

遲早既事跟老豆學多兩招炒飯招式先

我地會桶前半節入去

樓豬快D學野

咁大鑊

聖人mode緊

所以你要醒目D,唔係我地就桶埋後半節入去

得兩條仔唔係聖人MODE都唔怕啦
唔通樓豬...

啱啱做完正經野

釋放壓力

比家欣笠完綠帽比返d福利樓豬

交比你

好靜

「食咩好呢。」家欣一邊排隊一邊說。

「米粉？」我提議道。

「驚太飽一陣食唔落飯！」

「魚蛋？」

「又好似太少。」

「飯糰？」

「等陣都要食飯架啦！」

「......」

女人真是超級麻煩，當然不包括我的女朋友。

結果家欣買了燒賣。

「燒賣同魚蛋有咩分別，都係咁少。」我說。

「燒賣係燒賣，魚蛋係魚蛋囉！」

我不知道應該怎樣回應。

「係係係！你鍾意就得！」我沒好氣地說。

然後我便看著家欣吃燒賣。

家欣感覺好像變了，變得更開心。

「你好似唔同左。」我看著家欣說。

「嗯？邊到唔同。」

「開心左，幽默左。」我點點頭道。

「係咩？」家欣微笑著說。

阿峰真的很厲害。

「你都唔同左啦。」家欣敲敲我額頭說。

「願聞其詳。」

「同左曉兒一齊，個人成熟左，又識照顧人，真係大個仔喇！」家欣嘆氣說。

說得自己好像在教兒子般，你也只是比我大半年左右。

「如果你以前已經咁醒就好！」

我愣了一愣。

家欣似乎意識到自己說了奇怪的話，便補充說。

「以前咁醒就可以照顧我呢個老友喇～」

「以前淨係我湊你，唔見你照顧下我。」

女生不是比男生早熟？正常的現象來吧。

「阿峰佢學界點？」我隨便找了個話題。

「咁關心佢嘅你，籃球隊贏左亞軍呀。」

亞軍，豈不是可以打精英賽，很羨慕。

「諗咩呀你，講講下野又發夢。」

「喔，冇野。」

打鐘後，我便和家欣回到課室。

明天除了要練球之外，還會知道那個所謂的全方位學習課程究竟會是什麼，希望是有趣的東西，上年的園藝對我來說還是有點沉悶。

「嗯？人呢？」

我看著只剩幾個人的3C班，但裡面沒有曉兒。

「唔該你地有冇見過陳曉兒？」

「阿兒？一打鐘就走左喇喎。」

不是吧，正常曉兒應該會等我放學，為什麼不見了，難道有急事，就算是也會找我說一聲，不會這樣就離開。

打算找允晴問問，結果她也不在學校，應該和白頭佬放學了。

我踏出校門便WHATSAPP曉兒，但沒有回覆，打電話也沒人接聽，到底她在哪裡。

我在幾乎把整個花都找了一遍後也找不到曉兒，於是我便向著最後一個目的地出發。

「果然喺度。」

曉兒看一看我，先有點驚訝，又頓時低下頭。

究竟發生什麼事。

「曉兒。」我坐下來說。

結果好別過臉，好像在生氣的樣子。

「呃...發生咩事...」我一頭霧水。

「到底咩事，講比我知。」

良久後曉兒終於開口。

「咩事？你自己唔知？」曉兒皺眉頭地說。

我搖搖頭。

偷偷地出文

家欣陰謀成功，搶唔到都要搞散佢地

潛左一日姐
你班痴線佬推成咁

「果然喺度」
啫係邊度？天台？

9估 獨自食板雞

今日一齊推

Ching你個名

曉兒呷醋了

理性撚

明知同家欣係青梅竹馬都呷醋仲要無做乜野 要求曉兒開記招去廣大讀者交代

青梅竹馬先危險
敢同第二個女仔食嘢啊嗱
In 曉兒 we trust

曉兒：「我都唔知呀，我本來諗住搵你，黎到班房唔見你以爲你去左小食部啦，去到就見到你同家欣有講有笑.... 佢仲敲你額頭添！我見到你地痴得咁埋個心就好唔舒服... 我好怕言仔你有一日會見異思遷...」

其實曉兒根本知道家欣玩咩花樣 怕言仔鬼迷心竅

請返曉兒食野

唔洗怕言仔由頭到尾都係飛機嘅

支持下樓主先
其實第一個post果陣已經有睇
呢幾日無啦啦咁推法睇黎都要幫下手

一齊傾計

發覺依個po係吹水多過睇故

訓唔著

可能係唔覺意

謝謝你

肥熊

想睇男女主開3人會議 暢所欲言

你兄弟黎 撐場

11sir開始放假未

肥熊 mk峰都出現左，幾時到飛機同白頭佬出現

樓豬好啦喎
叫你寫下家欣唔代表曉兒要嬲㗎

不過幾好睇

氹返曉兒先甜

歡迎加入吹水

唔好寫到曉兒變小氣港女

會扭下計先好當然唔好港女咁啦

睇下言仔誠唔誠實啦
呃女朋友好大鑊
睇下呀行呃完若凝有咩後果

阿行有呃過咩?

成日覺得氹女仔好撚麻煩所以做左毒撚

呀行做過啲咩

算唔算呃

我就覺得氹女仔係幾幸福但係都係毒撚

大家都掛住樓主
想見多啲樓主就要開多啲新Po

都算嘅 依家阿行咪比若凝食死曬

同連登巴打瘋狂推po逼樓主加速

睇下邊種無啦啦發脾氣要你氹嗰啲不了不了同你玩嗰啲扮嬲都好正

扮嬲嗰種

氹兩下就笑嗰種好似晞澄咁

呢個故好多巴打都有睇丁仔故可能題材相似

樓主加速我地都可以加速

其實丁仔故好多人睇

追完丁仔故
番黎呢邊又推下po先

丁仔我知你有睇呢個故做cd rom

由好耐之前已經追佢啲故

一見到校園純愛就會試睇，好睇就繼續追

啱啱收工...

有冇人呢度睇春巴嘅穿越故

係咪返馬房

青年牢房

冇試過有人比我氹

想依個po完就要快手d出文

都開始放啦，可以廢下

仲有三十頁應該夠出

好快就冇

專心追故推po

食完野打文

樓豬好天真

床都未落

約咗朋友食飯 食完就返屋企休息

有無睇上年個17歲 Ocamp故笑到痴線

邊一個

氹樓主

(校園、穿越、奇幻)今年我三十三歲,回到了1998(21)

教書辛苦曬

專心推po追故

Yuki

我啱啱先返工

今日冇教過嘢 搞到行政嘢就收工

超級長故

This is

辛苦了

我ci故我在

本身我都約左fd食晏，一落床就比人放左飛機依家上返床

11sir 邊區教書有可能做過你學生

桶佢就得

自己去食板雞

金拱門不了

我平時都極少食

一年可能都係食一次

我追開嘅作者有幾個

唉瘋巴
斗巴
子爭巴
魯路修

真係一出就睇

其他作者就隨緣睇標題入去，再睇下吸唔吸引

我冇咁老

魯路修篇 我要你仲有你嘅世界
真係入坑作黎好睇到爆

誠意推薦 西樓月如釣（凍gay廉） 做金庸的男人

我好後生

我睇咗2次

真係好正

呢句嘢一出 真係有feel到打晒冷震

係咪 尖下巴魯路修?連登好似唔多搵到

係啊

邊個故推薦

我20頭咋

00後

Cherry

全部都有關，由男女主喺中學，去到結婚生埋仔

甜到漏油

你？

我90後

比我地踢爆左

食開女？

又屈我

死廢老

唉唔吹水住食野打文先
咁推法開定多個po都得

不過咁快搵到工咁好我見好多20頭都係做TA

又話 完
你睇下標題

其實有差返7 8年教過都唔出奇

準備去追返

真係睇運

冇咁老

有就好

又扮

盡力完

西樓巴試過比人推到 真·真·真·完

咪走呀樓豬，同我一路打一路吹

我係真廢老

快啲教中一仔上連登

我想做廢老

11sir最多應該27 28姐，如果佢重讀緊或者早一兩讀完你點會教唔出

教壞佢地啊

我想老而不廢

唔上先易壞，佢地會上uwant

比多啲指導佢地 一齊分享睇連登嘅樂趣

00後最老先19歲

開始驚了

學玩膠先

中文堂上講故台生物堂上成人台

要實物認識性器官同功能，最後要小組實踐練習

有咩

呢位女同學出黎幫手示範下

應該係呢班女同學

You sick ball

輸幾多個馬位

我全都要.jpg

啲人唔識貨毒絲先正 含羞答答

男同學就係對面一邊睇一邊自己玩啦

平時乖嘅交齊功課可以出黎幫阿sir手

好似樓豬咁 得個睇字

我問邊個故最後女主訪問返記者
好似做cafe 想搵返黎睇
你答我唔知邊個故

可以行近d咋

扮咩

笑撚死有無樓主份

我以為你講緊我被陽光照耀的日子
後尾諗諗下又唔係喎
冇聯想到魯路修

冇為意

我好少參與
佢地成班痴線

割蓆?

樓豬都唔差

咁多巴打推魯路修 真係要睇下

如釣

鈎 嗰時好多人改名做 西樓月如釣 西樓月始釣 西樓月如約 之後扮樓主出文

gay廉啲文一睇就知係咪佢寫
字裡行間啲sad end未滲曬出黎

但老實講 情詩 同地戀 陪葬師都唔sad

近年好啲 以前啲故太虐心

有睇佢篇籃球板女孩 前面sad到癲好彩ending都好啲

不知不覺推到400

木下結衣

咪係

今晚開《完.2》

笑死

而加打文

波台公海真心癲
多數都係匿埋係利po

巴打記性真係好咁多故嘅主角都記得

目標 真·真·完

又一個白卡佬

睇下樓豬鐘意邊個格式啦

變左毒撚一個食茶記

未夠鐘放飯

發生什麼事，究竟曉兒為何在生氣，是不是我做了些惹她生氣的行為？

昨日還正正常常，難道是今天？我試著回想起這天發生的所有事。

可是我一直都在課室裡啊，也沒有做過什麼特別的事，只是小息時去了小食部陪家欣買東西。

咦？好像哪裡不對。

「呃...你係咪嬲我...去左陪家欣...」我緊張問。

她依然別過臉，沒理會我。

「我地咁啱撞到架咋，真係架...」

曉兒仍然別過臉，但有瞄了我一眼。

「本身我諗住過黎搵你架！但見到你同幾個女仔傾緊計，所以先返入課室，咁啱阿峰唔得閒，家欣就叫左我陪佢落去...真係冇野架....」我不停解釋。

數秒後，曉兒終於面向我。

「真係？」曉兒用疑惑的眼神看著我。

「真！珍珠都冇咁真！」我點頭說。

「冇呃我嘅。」曉兒噘起嘴說。

「冇！點敢呃你喎...」我抓住她的手說。

曉兒凝視著我，片刻後便說。

「今次放過你，唔好有下次。」

「係！知道！」我連忙點頭。

「我唔鍾意你同第二個女仔行得咁埋。」

「仲有，人地男朋友唔得閒你都唔洗陪佢架，唔通下次阿峰唔得閒你又去陪人。」曉兒雙手抱胸說。

我只好一臉自責地道歉。

「真係激死我！哼。」曉兒鼓起泡腮說。

「唔好嬲啦～我請你食雪糕！」

「唔要，咁凍仲食雪糕。」曉兒終於笑了。

送曉兒回家後，我在路上思考著。

「嗯...睇黎唔可以同家欣行咁埋。」

曉兒應該會吃醋，沒錯。

啱啱食完飯

利區好和諧

印象深刻
同十年前女孩通信都好睇

最壞打算係要《真完》

CHAPTER「40」

自從跟曉兒一起後，基本上每天的午膳都跟她吃飯，幸好白頭佬有允晴，不然他肯定會寂寞，哈哈。

「下個禮拜開始有全方位學習你地知架啦！我地中三會上簡易急救。」寧寧在臨放學前跟大家說。

急救好像也不錯，起碼可以學一下包紮。

「屌，以為有得上運動科學添。」肥熊說。

「等多年啦肥仔。」飛機在一旁嘲諷道。

「你兩個撈亂骨頭。」我托著頭說。

「夠鐘練波，落去喇。」白頭佬拿起書包說。

之後我們便到地下籃球場放下書包，在更衣室換上球鞋後就到球場等待練習。

石SIR和其他隊員在片刻後也到達。

「黎緊三月有個五人比賽，所以練習會喺返學校，郭SIR去左公幹，會遲啲先返黎。」石SIR說。

五人足球與十一人足球最大的分別是，可以有很多不同的戰術，而且講求穩健的基本功，盤球、傳球、體能也是很重要的元素。

「睇黎要跑下步，操返啲體能。」我說。

「要啦，踢五人成場波都要走上走落。」

「你練條毛咩，打龍洗鬼跑。」我瞪住肥熊說。

練習過後，白頭佬說和允晴回去，於是我便獨個兒回家，今天曉兒好像沒事幹，放學就離開了。

回家洗澡後，我拿起電話打算找找曉兒，誰知曉兒突然打電話給我。

「喂？言仔？」

「曉兒？突然打比我嘅？」

「唔得咩，阻住你同人食燒賣呀～」

女人真是很記仇。

「梗係唔係。」

「車，聽住先，我地下個禮拜日去睇戲好唔好呀？上左套新戲我想睇呀。」

「好呀，咩戲黎？」

「叫撕票風雲。」

我突然感到背脊涼涼的。

「乜..乜你鍾意睇呢啲戲？」我以為只有我才喜歡看這類型的電影。

「係呀，警匪片好好睇，同埋有三哥！」

三哥？

「邊個三哥？」

「苗僑偉囉！咁都唔識！」

「..........」

等我地幫你準備作比最壞更壞既打算

個po長期置頂

人力置頂

開學兩星期，時間好像過得很快，但感覺是因為快樂所以才沒留意到時間的流逝。

「我地第一堂就先學包唔同種類嘅繃帶，之後會再教包三角巾同埋心外壓等等嘅野。」那名外聘導師說。

我留意到肥熊臉上露出猥瑣的表情。

「心外壓！？唔知有冇人工呼吸呢！」

「有都唔會比你同女仔做啦傻鳩。」我說。

「試諗下雙手㩒住女同學嘅肉體，之後...」

啪！

「你個死肥仔講咩呀。」阿婷突然走過來。

為了不干涉別人的家事，便沒理會他，繼續和白頭佬練習著包紮的方法。

雖然看著簡單，但實際做起來卻有點難。

留意到眾人都有點雞手鴨腳。

「今日係咁多先，下星期再見。」之後外聘導師便離開活動室，我看看大鐘，發現搭正就完結，果然很準時下班。

我也準備離開去練球時，家欣叫停了我。

「言仔，等等。」

「嗯？」

家欣把我帶到一旁，然後靜悄悄說。

「阿峰就黎生日，送咩比佢好呀？」

為什麼要問我，我也不太了解他的喜好。

「籃球鞋...？波衫？」我隨口說了兩樣。

「但係好似好普通咁喎。」家欣托著頭說。

「呃，我都唔知啵...」

「唔緊要！我再諗諗！」

「言仔，行得未呀。」飛機他們在門口說。

「喔，黎喇。」

奇奇怪怪。

還是不要讓曉兒看到我和家欣的接觸，免得她不高興。

應該說盡量不要和家欣接觸好點。

感動

依家又感動,岩岩又話我地推PO太快

兩睇啦置頂比多啲人見到都好

掉死你

樓豬精神分裂

又一個白卡

家欣真係
你買嘢俾男朋友關言仔咩事

星期日的中午，換著是以前的我應該在睡覺，但這天約了曉兒看電影，所以現在已經在花都等著她。

「HEY！又幾準時喎。」曉兒從大堂出來道。

「梗係，點會要你等我。」我伸手拖著曉兒。

今天曉兒穿了純白色的衛衣，外加一件薄薄的黑色軍褸外套，下身則是深藍色長牛仔褲配白波鞋。

「今日幾靚。」我看著曉兒說。

「係咩～我日日都靚架喎～」

曉兒聽到我讚她後嘴角上揚，看著我甜笑。

這個笑容，好漂亮。

我們乘火車到九龍塘站，再前往又一城的戲院。

「兩點半，撕票風雲，有冇學生證？」

「有。」我們對櫃臺人員說。

距離二時三十分還有一段時間，於是買票後我們到美食中心吃午飯。

「好多人...」曉兒一邊尋找位置一邊說。

「嗰度有！」我指著遠方的空位。

「我地食咩好？」坐下來後我問曉兒。

「呢間？好似唔錯。」曉兒指著一間應該是越南料理的店鋪說。

「我去睇下食咩先！一陣你幫我買埋！」

「OKOK。」

樓豬有幾黑人憎

點呀白卡佬

中學啲女係咁
隨口講兩句都可以撩仔

屌你你就白卡佬

男仔又受喎
可以瘋狂收兵

大家都是白卡佬,不用分得那麼細

因為個時大部份都重係小毒毒

「文哥，你唔係呀，你咁樣教啲人嘅？」
「小朋友，反應幾快呀。」

在漆黑的戲院內，我和曉兒正手挽手地觀看電影，這部戲的節奏還可，但也說不上神作。

「啲演員幾好戲。」我悄悄告訴曉兒。

「嗯，都少緊張。」曉兒哄向我的耳邊說。

第一次和曉兒看電影，手拖手的坐在黑暗的戲院內，有種小鹿亂撞的感覺。

劇情開始緊湊，曉兒伸手翹著我的手臂，把頭靠在我的肩上，似乎她很投入，專心地看著電影。

但手肘被曉兒的胸部緊緊貼著，輪到我專心不了，心跳越來越快，好柔軟的觸感.......

「呯！」

「呀！」伴隨著電影的槍聲，曉兒忍不住輕輕叫了出來，似乎是被突如其來的槍聲嚇到。

「又話鍾意睇警匪片嘅？咁易嚇親。」

「我..我估唔到會..會突然開槍嘛！」

我笑了笑，把曉兒深深擁著。

看著曉兒可愛的側臉，腦內萌生了一個想法。

「曉兒？」

「嗯？」她轉過頭看著我。

「..........」

「鹹濕仔。」曉兒奸笑地說。

在戲院接吻真是青春。

電影結束後，我和曉兒在又一城逛起街來。

「套戲都幾好睇！」曉兒說。

「係呀，睇到我想扯..」

「睇到我想車巴苗僑偉。」

呼，嚇死。

：幫我買啲野食上黎呀
派下軍糧就搞掂

冇收過糧毒到連糧都唔想出比我

經過一間運動鋪，我被一雙球鞋抓住了眼球，停下來看著這雙新款球鞋。

「做咩呀？鍾意呀？」曉兒甜笑著問。

「覺得幾型。」我說。

「鍾意咪買囉！」

「冇錢呀，要慳啲，同埋有排都未洗踢草地住，遲啲再買都可以。」我若有所思地說。

「哦...好啦咁！」曉兒便拉著我離去。

在又一城逛了一會兒，發現沒什麼特別好看之後我們便回到粉嶺，在火車上曉兒說想去超市看看。

「有野要買？」我跟在曉兒身後說。

「嗯...想黎睇下咁囉！」她推著手推車說。

片刻後。

「言仔。」停下來害羞地看著我。

「Yes Madam。」

「你估...我可唔可以上你去你到？」

我愣了愣，這麼突然？

「呃..可以嘅..阿媽好似唔喺屋企。」

「做咩想...上黎嘅？」我緊張地問。

「我想..我想借你個廚房黎用！」

哦，原來是想做廚神，還以為有什麼事。

「我媽咪呢排成日喺屋企...冇得煮野食..」

「冇問題呀，上黎囉。」

「真嘅？好耶！！」曉兒抓住我的手猛搖。

之後曉兒選購了些食材便跟著我回家。

扮毒=真人靚仔

真人靚仔有人主動出糧比我啦,咪玩我啦靚仔樓豬

在路上我突然想起些事情，便問曉兒。

「係呢，你媽咪知唔知你拍拖？」

「佢未知呀...我唔敢同佢講。」

曉兒應該很害怕媽媽，不過也正常。

「如果媽咪知道左，一定會問你係邊個。」

「又會比說話你聽。」曉兒嘆氣地說。

我思考了一會後，便對曉兒說。

「唔緊要，總有一日我會證明比佢睇。」

此時曉兒好像有點錯愕，之後又微笑起來。

「傻仔。」她靠著我的肩膀說。

回到家門外，我悄悄打開大門，發現沒有人，老媽應該還沒有回來，太好了。

「你擺低啲野喺廚房，我換件衫先。」

我換上普通的長袖衣服後便到廚房準備。

「麵包、牛油、糖漿、雞蛋...」

「你諗住整咩？」我看著那些材料問。

「咁都睇唔出！枉你仲話識煮野食。」

曉兒掐著我的臉蛋，其實我不是想不到，只是現在跟曉兒身處在空無一人的家中，有點緊張。

「西多士呀死蠢！」

我無奈地點點頭，曉兒便開始處理食材。

「你屋企有冇花生醬呀！」我按曉兒吩附打開冰箱查看，發現有之後就拿出來。

她先將雞蛋攪拌均勻，再把麵包沾上蛋漿，然後就在鍋上加了點食油，把麵包放到鍋中煎炸。

整套動作十分純熟，就像經驗豐富的大廚一樣。

「嗞嗞嗞嗞嗞～」

數分鐘後曉兒把多士盛起，抹上牛油和糖漿。

「食得！」

樓豬依家淨係出文,想趕係爆PO前出完

咪踢爆樓豬
梗係啦多人推起上黎好快就爆
趁仲靜拿拿聲出多啲
同埋樓豬夜晚踢波出唔到文

渣GA,會唔會帶女睇波

而家先中四點樣可以喺呢個post 爆之前講晒成個中學生涯

唔好趕文呀
重質不重量

衰11比人踢出校

看著眼前這碟西多士，賣相跟茶餐廳的差不多，似乎挺好吃的樣子。

「喀嚓..嗯...」我開始品嚐起來。

「點呀！？好唔好食！」

曉兒坐在我旁邊，眼睛發亮地看著我，好像很期待我的評價，真是可愛。

「嗯，幾好食。」我點點頭說。

「Hea我？認真啲講！」她扭著我的耳朵。

「呃..痛痛痛痛！」我笑著說。

曉兒自己也吃起來。

我再試一口之後便說。

「外脆內軟，唔會炸得太硬又唔會太肥膩，加埋花生醬有啲𡁻口，整體而言算好食，比九十九分。」

「咁仲有一分呢？」曉兒不解地問。

我指著臉頰，奸姣地看著曉兒。

「啜.....」

糟糕，整臉都是糖漿。

我便用手指沾了點糖漿揩到她的臉上。

「哈哈哈哈！」

突然，門外傳來鑰匙聲。

「唔撚係掛。」我和曉兒對望著。

睇埋落去就知

今日應該差唔多聽日繼續

俾阿媽捉姦

你估我11sir

阻人食西多士要燒春袋

你班偽毒全部同我收皮

屌 笑撚死

阿媽加入一齊食西多

去球場周你

佢衰左冇揚出去,但你揚左出去,咪比人踢

我咪真毒

呀媽都有袋燒!?

冇咁易

都冇衰過

繼續扮毒

屌比賽對家有女打氣 真係會士氣-100

我先係真毒

點知你係咪

贏左對面 就算大炒都好 總係覺得自己事左

我都係

唔做犯法野

贏到對面冇面返屋企,贏埋佢地條女返黎

好慘有女幫手抹汗已經贏左

做犯法野點解犯法,因為有人知道左,冇人知既話就唔係犯法

贏左比賽 輸左人生

態度正確

我人生比賽都輸埋

所以大家快D去衰11啦

幾好睇

痴撚線

鼓吹變態行為

女呀 我要女呀

你地咪扮正常人

呢啲位先黎停

我都想要有冇計幫幫手

幼稚園

廢事一野出太多

依個又離譜左D

最正常應該係樓豬

你衰左11重扮

成日寫甜 最變態係你

睇緊魯路修無推等咁密一睇完就推到壹芊靈壹

樓豬一次出到幾多

我地半日已經推到500

成日老屈

係你地腦補先變甜

重話想依個PO完

你唔認姐

離開新po不遠了

那個洞 你敢講無諗甜?

你腦入面係甜,打出黎變淡,我地係還原返原文

返去追故先 靜間推爆你

頂唔小心用錯詞彙

唯有靠我

已經暴露哂出黎啦

邊有呢個純愛故黎

希望返到屋企唔會變到600

冇睇幾個鐘樓豬發力喎
唔知有冇番外呢

想法不純

樓豬摩打手,一打起上黎好快搞掂

咩意思

咩人睇會意會到咩意思

大家會明白嫁啦

樓豬唔係去踢波咩

講多錯多

係呀 去緊食野

唔講野都係錯係睇下錯左去邊邊

又板雞

唔係食第樣

淨係出文算

唔準

你重識食咩

我對樓豬的反應予以強烈譴責
在讀者與個人利益之下樓豬選擇漠視眾讀者
我在此深感遺憾

以下開放聯署遣責樓豬

究竟改咩名好

以下開放聯署遣責樓豬

究竟改咩名好
不甘心的我

樓豬表示強烈譴責欺凌

咁聯法真喺可以玩到 真·真·完

你估真係有咁多人咩

鬼叫你想中止同讀者交流

咪係 咁睇得起樓豬咩

我們一眾讀者重申樓豬必須與讀者保持溝通 否則只會加深雙方撕裂

冇錯,否則讀者們會考慮將行動升級

點解得返我地兩個嘅

個個都有女出哂去,剩返係到既唔洗講啦

個個都有個曉兒

屌好慘入一入黎睇得返你兩個

以下開放聯署遣責樓豬

究竟改咩名好
不甘心的我
天紫筠兒

我連飛機都冇

新讀者 留名

最衰都係你

11sir成個下晝去左邊

以下開放聯署遣責樓豬

究竟改咩名好
不甘心的我
天紫筠兒
閱語殘片

瞓死咗 乜都未做

樓主做乜

因為你囉樓豬

陪佢地癲下

踢你嘅波啦樓豬
我都想踢

又入樓豬數

呢度你最大緊係入你數

都唔知係咪

樓豬都自責今次放過佢啦

鬼叫樓豬講得上晝有文,個個夜晚搵節目

同邊個瞓死咗呀

終於睇完 我要你，仲有你嘅世界

出太快又驚太早完 唔捨得大家

好好睇

完咗咪開個新故囉

樓豬唯有控制下射門技巧 出慢D

岩呀 出得咁快你都唔想啦

但分開嗰個結局

個故探討咗一個好好嘅問題
究竟對人好 係真係對對方好 定係純粹嘅自我滿足

今日已經留手無推咁快

所以今日呢度好靜

去左追返魯路修故

做左咩會訓死呀

打完丁黎

比個機會佢係依個PO完

好似成日話對方需要自己 但究竟係咪自己需要對方

可能係打左兩次

咁睇嚟我要追多幾個故

用多次合適d

唔洗既,黎緊兩日都應該冇咩推力同文出

勁射入網 梅開二度 大三元 大四喜

聽日決戰元朗

帽子戲法

N次

設11sir 打丁次數為X

希望再見到大家

唔想立flag

X究竟會係幾多

想立打贏返黎同條女結婚既FLAG既機會都冇

多數依D人都係死唔去

今次怕左黑社會 以後有咩都係黑社會解決

依個時候就全民入黑社會,自組字頭,黑吃黑,通街砍友,放火燒舖,當然對準目標

大家都要繼繼努力
小弟喺英國仲有一個月先返 除左文宣咩都做唔到

大家都努力啦

鍵盤戰士都好勁 攬炒巴直情係mvp

有時見到香港咁好攰 就會上黎追下故輕鬆下
然後繼續努力過

攬炒巴真係好勁
冇佢倫敦唔會有果兩次快閃

佢地TEAM人上得神枱

冇錯,個晚訓唔著就同樓豬佢地吹到天光

之前去剪頭髮 幫我剪果個係喺日本生活左一排嘅英國人
佢話佢唔係好知發生咩事
但係見到ig story有香港人同日本人friend講
我即刻攞果份報紙廣告黎講

無個地方派膠釋放壓力真係會癲

雖然全球都有登同上報,但滲透力好似都唔太夠咁,係咪冇咩人買報紙

波台

果日淨係睇直播嬲到痴左線
連登都唔想開

其實如果講英國嘅話呢個年代睇報紙嘅人真係少左好多
同埋倫敦的話早晚都有免費報紙
G20落廣告果份The Guardian係收費報紙
變左睇到嘅人好少 只可以靠我地呢啲人用份報紙解釋比其他人
早兩日果次攬炒巴就有落免費晚報Evening Standard
所以我估會多啲人睇到

仲有一點就係英國報紙法律上係可以有立場
所以唔同政治立場嘅人會睇唔同收費報紙

嬲到攰,一見黑狗有講有笑就唔7睇訓算,知道哂結果

雖然不嬲都知警察同黑社會係傾得埋
不過以前點都好唔會做到出晒面
同埋黑社會太離譜警察都會仲入
果日真係好嬲 大條道理合作

個次咁趕都算做得好好嫁啦

最ON9係係哂鏡頭前面事後又唔睇片度稿,出到黎又炒哂車冇人識答

真係好勁 得幾日又要design又要聯絡唔同報紙
中間又有好多阻滯
同埋再一次見到香港人真係好犀利 好感動

稿都懶得對垃圾到

仆街
西多士我淨係諗起杜汶澤

佢地TEAM人好多能人異士

次次都兜唔到,一係唔出聲

不了

巴打做咩要坐監？
唔好做

強烈要求樓豬撤回早前言論
今晚出多一篇啦

對樓主加速走數予以最嚴厲嘅譴責

為左鼓舞大家聽日嘅士氣
樓豬決定加更

We connected

搭緊車返屋企沖埋涼就出

讀者對樓豬早前言論回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

我等對於樓豬以實際行動支持讀者感到鼓舞，現重申樓豬與讀者的溝通是最為重要。讀者們會繼續致力推廣樓豬作品，務求令更多香港市民認識樓豬，令更多樓豬主題出現於連登。

完

2019年7月26日（星期五）
香港時間23時40分

修補樓主讀者之間嘅撕裂 令講故台保持和平理性 重申認同讀者以合法方式表達訴求

點算 打呢啲無聊野打到上癮

苦中作樂

經過呢兩個月 個個都可以做新聞主任 個個都識寫新聞稿

黎黎去去都係嗰幾句中學生都識寫

但偽進仔應該唔識

政府幫大家磨練

偽進仔中文唔識英文又唔識
淨係識自己發明左果一套數學

林奠原來咁用心良苦架

法律j 科學j 文學j 翻譯j 體育j 林鄭幫曬咁多方面巴打補習

仲有歷史 傳理 JJ都係

全新教學方式

提升士氣需要糖份

一點半前有文

既然樓豬咁好 當然比足時間樓豬啦

留番個名支持

返黎

G找樓主嚴正執法

等文

Welcome back

i'm Backkkk

倒數樓豬死線仲有50分鐘

不排除將行動升級推爆兩個po

曉兒正定對家啲女正？

「快啲入房快啲入房！」

我連忙拉著曉兒跑進房間，再躲到被窩裡。

剛才太趕急，手也沒有洗，看來今晚又要換被單，真是可憐，但至少應該沒讓老媽發現。

曉兒蜷曲身軀躲在被窩裡，而我面向牆壁側著身體抱住曉兒，裝作在睡覺一樣。

「仔，喺唔喺度呀？」老媽在客廳說。

「你喺房呀？我入黎架喇。」

糟了，平時老媽看到我關上房門不會主動進來，她的舉動完全出乎意料。

「食食下野唔好入房，又唔理枱面隻碟，咁樣會惹蟻架嘛，哎呀真係谷鬼氣！」

難道我不清楚！我才是潔癖！

「咿呀...」門被推開。

「你個衰仔又去左訓教...」老媽在床邊說。

幸好她沒.......咦？！咦？！

陳曉兒你在幹什麼？！

好癢！！不要再搔我的肚子！！

「我買左你飯呀，起身食啦。」老媽拍拍我。

快要忍不住了！停啊曉兒！！

「做咩陰陰嘴笑嘅喂，唉唔理你！」

「我落去買廁紙，啱啱醒起漏左買。」

「你起身就出廳食飯啦。」

「咿呀....呯呯。」關上門了。

呼，終於走了。

我立刻掀開被子打算教訓一下曉兒，誰知我掀起被子時老媽又突然折返，我立刻蓋住曉兒再裝作睡覺。

「雪櫃有野飲，自己去拎啦。」

片刻後。

我屏息聆聽房間外的聲音，老媽似乎離開了。

呼，今次真的走了。

我立馬掀開被子。

「陳！曉！兒！」

《真．真．完》不是夢

咁快上埋床

官方消息：樓豬已在限期宣佈第一篇已正式發佈，希望廣大市民「袋住先」，樓豬在01:30前會再次發佈第二篇。

樓豬新聞稿

梗係曉兒 唔洗問

上床啫 唔係上左床

官方說法

佢地係上床喎 樓豬又諗左去邊

可唔可以形容下曉兒似邊個明星？

樓豬仲好意思話我地破壞佢個純愛故

加速

樓豬係咁,死都唔肯認

讀者發表記者會，表明不接受「袋住先」講法，又指樓主應聆聽讀者訴求。讀者重申，如樓主不在死線前回應訴求，將發起升級行動。

樓豬咁嘅思想要送去勞改喎

我睇到笑出黎

明明佢先係最污穢嗰個

冇錯

樓豬想同林奠鬥口硬

咁要口爆佢

不加速讀者們不排除一晚推爆post
要求樓主連同新文儘快出嚟交代

夾硬桶開佢把口

再將我地啲訴求射入去

樓豬又會話返你地污穢架喇

白色訴求

我地真紳士唔似樓主假君子

依個PO入面冇人乾淨

be water

yes lolita,no touch

待老媽離開後，我立即向曉兒報復。

「想痕死我咩你！一陣比老母發現點算！？」

「係咪玩野！」我故作生氣地說。

「哎呀笑死我喇...哈哈哈哈！！」

「......」我無奈地看著曉兒。

「唔好嬲啦哈哈，錫返錫返。」

一下、兩下、三下。

「.............」

「仲唔夠呀你個鹹濕仔！」曉兒雙手繞著我的脖子，甜笑起來。

「嗯...！？！」突襲？

曉兒把雙唇緊貼著我的嘴唇，久久不捨得放開，終於大約在三十秒後，曉兒輕輕鬆開我。

「呼...呼...呼....」快要窒息了。

「好喇唔玩喇！一陣你媽媽返黎就大鑊。」曉兒掩著嘴奸笑起來。

我稍為清潔飯桌後，便立刻跟曉兒離開我家，以免老媽突然回來。

「啱啱真係好刺激，嘻嘻。」曉兒伸伸脷說。

「你就刺激，頭先差啲比阿媽發現。」我說。

她則露出一臉你拿我沒辦法的表情。

「學校見啦，傻仔！」我送曉兒回到花都。

「好啦！」我依舊無奈地看著曉兒。

「做咩呀～仲嬲呀？錫返！」

「........」

回家後，照一照鏡子，嘴唇腫了起來。

好爽。

我地D訴求好杰

假君子仲有19分鐘回應訴求

大公報：不排除出動解放軍維持治安

同一時間樓豬出文

咩假君子
我係一個有文學氣質嘅人
冇邪念

雖然有回應,但我覺得誠意唔夠,應該係時限到之前出多篇

拆返個僭建物先啦

連登日報:美軍將會有所行動,一眾連登仔:sir this way

人類是醜惡 接受並自制就是道德

無邪念人唔笑警察都吠

官方重申：樓豬沒有牽涉任何犯法行為

樓豬：讀者不應得寸進尺，強調經已回應有關訴求

寫甜故都係有文學氣質,咪又係成個腦都係邪念

佢阿媽睇唔出門口多咗對鞋？

屌你地咁搞法開定真完都得
不過我鍾意

衰11

我哋似咁渣流灘咩

仲會唔會有文

莫非樓豬係律政司司長

連登社評：大量巴打歡迎解開軍駐港稱「我要攬炒」

讀者:我地係爭取應得既權利

一早知你鍾意啦

快啲用行動證明你愛我地呢班讀者啦

兩個人一齊訓咁大舊點會發現唔到

不過講故咪駁故

11Sir bug

佢只係普通咁唔認

政府應有實際行動表示與讀者溝通，並修補撕裂

正忙咗成日有文睇

睇到都當睇唔到啦

樓豬：尊重讀者權利但不可挑戰中央底線

其實阿媽知嘅 唔係點解即刻走
阻人

樓主：對以推爆po威脅樓主嘅行為予以譴責，並稱樓主不會出暴徒屈服。

阿媽無春袋驚咩

讀者：沒有暴徒 只有暴政

「仔～」老媽在我臨洗澡前叫住我。

「咩料。」我說。

「下次早啲講咪得囉，阿媽識做嘅！」

「......」肌肉崩緊起來。

「咩...都唔知你講咩。」我試圖避開視線。

「大大對鞋擺左喺門口，唔係諗住同我講嗰對鞋你著架下嘛，阿媽老啫！唔係蠢！」老媽笑道。

「呃....」果然還是發現了。

「大個喇你，帶女仔返屋企好正常啫～洗乜怕羞！不過要對人溫柔啲呀知唔知！」老媽拍一拍我就。

我白了她一眼便進了廁所洗澡，期間還一直聽到老媽的尖叫聲，還有什麼終於有媳婦之類的說話。

真是救命。

不過，找一天讓老媽和曉兒見個面也好。

反正早晚也是要見的。

但不知道曉兒的媽媽會否想見我。

「沖涼真係好爽。」

「但諗起一陣要洗床單就想死。」

「屌。」

突破盲腸

仲記得洗床單

咁短唔收貨
加速加速

言仔有潔癖

有冇概念圖

文章來了樓豬帶路

中央:樓豬你搞返掂先好下台

好官腔

辛苦曬喺度吹下水輕鬆下

嚴重潔癖明明有曉兒陣味

就係個30秒見左紅完埋事

飛機嘅概念圖？有呀

一齊推爆樓豬嘅Po

算啦,袋住先啦,廢事你聽日冇力做野

圖定老母
利申非gay

一齊桶爆樓豬把口

文匯報社評：早應「袋住先」 撕裂源於讀者

出多兩篇就停一停
踢完波攰到仆街

兄弟爬山 各自努力

連登日報:樓豬回應訴求,時限前加推一篇文章,民怨暫時平息

仲有兩篇
樓豬好波

有冇多D手足包抄樓豬後面

一個飛機一個肥熊

大公報社評：民眾行為令人髮指 威脅樓豬等同挑戰中央

上下同前後都要人

左右都唔好放過

好hehe

包抄樓豬大行動展開！

概念圖姐 都唔好咁離譜喎
15歲咋

一齊盡情污辱樓豬

15歲就咁真係冇得搞

樓豬而家匿埋 要搵佢出黎

強調要求更正概念圖

好難搵呀 又要hehe又要15歲

佢要出野個陣就會出現,到時一齊野生捕捉佢

邊個話要HEHE

如果樓豬今晚特登唔出文 聽日要加倍污辱

咪係囉 幾時有話要hehe

好似話重有兩篇,我地有兩次機會捉佢

咁大隻

就算唔HEHE依D個感覺都唔好睇

點知樓主負唔負責任 可能臨時縮沙

成個概念本身就錯

CHAPTER「41」

跟曉兒在一起已經差不多一個月，雖然時間很短但感覺就像老夫老妻，可能未交往之前就很熟稔很親近，不同的只是身分，還多了情侶之間的互動。

而飛機、白頭佬和肥熊跟YUKI、允晴和阿婷也十分穩定，只是有時候會出現些爭執，不過情侶就是要有些溝通、爭辯才能讓關係昇華。

趁還未到非常忙碌的日子，這天我們八個放學後到粉嶺中心的Neway盡興一下。

「Book左八個，姓鄭。」

「有阿婷做搞手真係唔洗擔心。」白頭佬說。

店員查看了我們的學生證後便帶我們到一間中型K房，說起唱K，第一次好像是中二時和飛機他們三個男生唱，想起也覺得很基。

「點歌先！允晴過黎一齊睇呀！」曉兒拉著允晴到螢幕前不停地戳戳戳。

「我要唱王傑，幫幫手。」飛機看著她們說。

「原來你係浪子黎？」YUKI掐著飛機的脖子。

我和白頭佬對望一下，笑了笑。

「好肚餓呀...阿婷幫我叫個意粉...」

「死肥仔淨係掛住食。」阿婷瞪著肥熊。

三秒後。

「食咩意粉呀。」阿婷拿起房裡的電話問。

果然是口硬心軟的女生，上一秒嘴裡罵著另一半，但下一秒已經屈服了。

「有歌唱喇！」曉兒拿起麥克風。

她們幾個女生開始唱著鄧麗欣的日久生情。

「這一次願我可以在你身邊不失去～
怕只怕 忘記了 怎去追～
只需要擁緊你已不能留下淚垂～
和你只好相對～」

我默默地看著曉兒，發現曉兒連唱歌時的樣子很漂亮，而且聲音很動人，聽得我很是著迷。

「又幾好聽。」白頭佬跟我說。

「我諗女仔唱歌好少難聽得去邊嘅。」我說。

店員拿著食物進來，肥熊便開始狼吞虎嚥。

「呢個肥仔淨係識食。」飛機笑道。

「咁咪幾好，哈哈。」我聳聳肩說。

「.......」

五首歌後。

「屌！我首誰明浪子心呢仆街！」

咁就聽日加多兩錢肉緊桶佢成條入哂極刺激

出左啦

算你識做

好似話仲有一篇 唔出埋都要桶

其實我有D想樓豬去左休息,留力聽日
然後返到黎我地可以名正言順去桶佢,入哂既

又有道理
如果樓豬見到上水 就批准提早休息啦

推到樓豬見到

順便推到壹芊靈壹

靠你啦,我都準備養下神

準備休息

得返我一個好難自推
等齊你地一齊推

11sir依個時候先上水

又得

然後樓豬出完文發現無人理

休息下嘛

乜都未做... 都係沖個涼之後去瞓就算

到時佢自己醒水碌上床啦

抖下聽日再努力過

你地兩個都係啦
留返我對付樓豬

聽講呢個po完到故

有D咁嘅事咩
問下樓豬先

趁其他人在唱歌時，我靜靜地到螢幕前打算點歌，自從中二那次跟肥熊他們唱K後，好像就沒有唱過K了。

你問我為什麼？

「估唔到個樣似古天樂，唱歌仲似！笑死！」

自從被肥熊嘲笑後就沒有來過，哈哈。

其實古天樂唱歌也不差吧，大概。

「香港男歌手...」

「第一頁就有，爽。」

此時曉兒坐到我旁邊，看著我點歌。

「諗住唱咩歌呀。」曉兒搭住我的肩膀道。

「陳奕迅！」正。

「你好鍾意陳奕迅？」曉兒問。

「係呀，佢啲歌好好聽。」

在過了不知道多少首棒棒堂、飛輪海之後，螢幕上終於出現了我打算唱的歌曲。

「Wohoo！古仔Solo！」肥熊和飛機大笑著。

允晴和YUKI一頭霧水地看著他倆。

我沒理會他們，專注地等待著前奏響起。

可能是我太專心的關係，其他人停止說話、放下手中的食物，靜靜地聆聽。

「讓～我有個美滿旅程～」

「噗....哈哈哈哈！」

飛機和肥熊開始忍不住笑。

「讓我記著有多高興～」
「讓我有勇氣去喊停～」
「沒有結局也可即興～」
「難堪的不想～只想痛快事情～」
「時間尚早別張開眼睛～」

「長路漫漫是如何走過～～～」
「寧願讓樂極忘形的我～～～」
「離時代遠遠～沒人間煙火～」
「毫無代價唱最幸福的歌！！！」

呼，爽。

「哈哈哈哈！！！！！忍笑忍到好撚辛苦！」肥熊數人正捧腹大笑。

在眾人都在嘲笑著我時，唯獨她靜靜聆聽。

曉兒曲著身子，手肘撐住膝蓋，雙手托著下巴，十分陶醉地看著我，就像陳奕迅真的出現在眼前一樣。

歌曲完結後，我悄悄地問曉兒。

「呃...係咪好難聽呀？」

她搖搖頭。

「真係？」我問曉兒。

「嗯，我睇得出你真係享受首歌。」

「唱得好唔好聽有咩所謂。」

「最緊要嘅係你有感情。」

曉兒抓住我雙手，甜蜜地看著我，弄得我有點兒感動，在唱歌方面，長這麼大都沒人讚過我。

「嗯。」我閉上眼點點頭。

飛機突然開口。

「不如我地過第二間房唱啦！哈哈！」

「願我可。」

真係最後一篇
樓豬都攰了 文就後日再送上

有文
收貨 樓主可以休息啦

有一秒誤會咗差一篇完故

點會
不過真係有啲唔捨得

早D訓啦樓豬
好鐘意我的快樂時代 eason

多謝你

長路漫漫是如何走過

見到800幾已經知唔得

唯求在某次 盡情歡樂過
時間夠了 時針偏偏 出了錯

廣東歌嘅詞真係好中

樓豬有認真爬文
不過都要早D休息 快D訓啦

所以雖然咩歌都聽
廣東歌依然係我最鐘意

聽極都唔厭

同大家吹水嘛
真係訓了 期待聽日打場漂亮嘅仗
晚安

晚安大家加油

聽日加油

晚安 聽日努力

冇睇兩日34頁

巴打仲未瞓

Good Morning 11Sir!
唔係仲未訓,係起身返工

毫無代價唱最幸福的歌 願我可

又話沖個涼就訓

大家要小心
唔想喺外國聽到你哋有事

大家一切小心呀

我的快樂時代

失眠？

可能係

放暑假抖抖

下次失眠可以幫樓豬推Po

全因你是我的快樂原因

提樓豬開新po

農曆新年最爽的不是假期，最爽的是拜年，因為可以逗利是，但對於我這個沒什麼親戚的人，最大收入來源就是老媽和隔壁那獨居老人。

「我地聽日去上水行街好唔好呀！」

「好呀。」

跟曉兒交往後，她在晚上經常打電話給我，然後我們會說些非常肉麻的東西，不過反正沒人知道。

結果臨出門去花都前，曉兒又打電話給我。

「對唔住呀言仔，我今日唔得閒...」

「喔...唔緊要，下次再去。」

曉兒很少放我鴿子，應該有急事。

「仔，出去呀？」老媽問我。

「本身係，但而加唔出。」

正當我打算回房睡覺時，老媽又叫停了我。

「咁就啱，反正你換左出街衫，同我出去。」

「去邊？」

「去拜年囉！」老媽拿起手袋說。

「下？拜年？乜我地喺香港仲有親戚咩。」

「唔係親戚黎架，我地去陳師奶度拜年。」

陳師奶？好像很熟稔的樣子。

喔，那個跟老媽打麻雀的人。

「哦，是但，反正冇野做。」我聳聳肩說。

今天不算冷，只是穿了一件長袖一件外套。

「一陣係咁易同人地拜個年啦。」老媽說。

「得啦，我會講恭喜發財。」

慢著，這條路好像哪裡怪怪的。

「花都...B座？」我看著眼前的建築物。

「做咩？」老媽問我。

我搖搖頭。

「冇野就上去啦！」老媽帶著我進升降機。

四樓、五樓、六樓......

「叮。」升降機門打開。

「六樓C室...係邊呢。」老媽看著走廊說。

「嗰度呀。」

叮噹.....

「恭喜發財！哎呀早晨早晨卓太！」

陳師奶比我媽還消瘦，真是罕見，四十幾五十歲的女人不是都應該有中年肥胖？

「早晨呀陳太！」師奶們的官方對話。

「個仔咁大個拿？哎喲好靚仔啵！」

「....」我尷尬地笑了笑。

我脫了鞋便進去客廳，找了張椅子坐下來。

「我去沖杯茶先，喂...女呀出黎未呀。」陳師奶向著房間大喊。

「女？」我瞪大眼睛呆看著前方。

「喂你個衰仔一聽到有女仔就咁嘅樣。」老媽說。

喀嚓。

一個少女從房間裡慢慢走出來。

WTF。

「唔..唔係掛。」

我估計我嘴巴張開的程度大到可以吞下一整顆蘋果，因為眼前的這個少女是小弟的女朋友。

陳曉兒。

套路好深

之前好似有巴打估中咗？

唔難估啦

雖然估到但係都係笑到仆街

「嘩，今次光宗耀祖喇！有個咁靚嘅新抱。」

有出去嘅巴打上嚟報下平安啦

有冇咁岩呀？

推 唔好quote文

樓豬出定文之後唔見人

應該食緊飯 沖涼啫

樓豬有潔癖

係嚴重潔癖

曉兒瞓過張床都要洗
係我成世都唔洗喇

我都係咁話 有乜理由洗

屌黑社會又黎 好撚嬲

樓豬返黎了

樓豬安全返黎太好了

好嬲呀

屌 根本警察就係黑社會

點解要打多人既時候唔打
次次等到夜晚唔夠人先打
跟住次次都問點解無晒人
點解要散 明知夜晚人地肯撚定發晒癲

射tear gas上路軌同老人院。。。

越睇越嬲
根本就係無差別謀殺

黨鐵又比人入黎打人
西鐵站開槍 亂打人 掟埋野上你路軌呀
比人踩撚到上心口都唔撚追究?

此刻我的腦海一片空白，完全想像不到曉兒竟然會在這裡出現，我們目定口呆的看著彼此，不懂反應。

曉兒的媽媽拿著熱茶出來，放在桌上。

「叫人啦女。」陳師奶說。

「姨姨。」曉兒微笑道。

「乖！黎！利利是是！」

「多謝姨姨。」

老媽把利是遞給曉兒，然後便說。

「個女咁靚女，真係好囉！」

「哎呀你個仔咪一樣！」

師奶們的對話真是千篇一律。

我和曉兒則靜靜地坐左一旁，不敢說話。

「比封利是你個仔先！」陳師奶說。

「係喇，個仔讀邊間學校呀？」

「好似叫..華嶺中學呀，係咪呀仔？」

我點點頭。

「我個女都係喎，你地識唔識架？」

此時兩老看著我們，我和曉兒則非常尷尬地對望著，然後隨便笑笑。

「呃...學校咁大...！唔係個個識曬嘅！」

「係囉係囉！」曉兒和應我說。

安靜了幾秒後，老媽突然說。

「對上一次黎拜年都四、五年前囉！」

「陳太你又係嘅！唔介紹個女比我個仔識！等佢兩個後生溝通下都好呀哈哈！」

頓時，曉兒媽媽的臉上神色慌張，變得有點不知所措。

「唉呀！後生仔讀好書先拍拖啦！係咪呀女？」

「嗯...」曉兒點點頭。

怪不得上次問曉兒她的媽媽知道我們交往的事，曉兒會說不敢告訴媽媽。

就算老媽和陳師奶繼續一來一往地聊天，但氣氛變得越來越靜，可能是我和曉兒的表情都很古怪。

慢著，四五年前來過拜年？

我怎麼沒記憶。

都話曉兒mark住言仔㗎啦

遲早紙包唔住火GG

此刻我的腦海一片空白，我們目定口呆的看著彼此，不懂反應。
怎麼我沒記憶

曉兒mark到實
言仔點扭都過唔到

冇心情

YinJai vs HiuYee

唔難估

難講

言仔不單只蠢，仲冇記性

呢兩個月都係

四頁完唔到故
準備開新post

琴日已經無我

個個一開始都好似好有共識咁天黑前走，但勇武既一早哂馬係對家門口，d狗又tick起條根要做鳩我地，咁搞前線又覺得要還拖，但和理非個d好多到見有煙就驚到要返歸，都算，就算要鬥望我覺得今次都唔應該望到天黑嘛，始終今次要對既係兩路人馬

大家咁話

點解會咁咖 言仔唔係 咸濕仔黎咩 去過女仔屋企都可以唔記得
唔通真係中途轉基

失憶
唔記得同飛機有過段基情

肯定係去坐左一陣 曉兒都未見到
就趕住去踢波

警察真係冇性

而加都有

曉兒咁靚女都可以唔記得

係咪飛機負評我

咁另一個就會係樓豬

真實對白
陳C拉: 呀女又係既 知道有人黎拜年都唔早D起身出黎見人 你地等下啦 佢好快梳洗完出黎架啦!
言仔老母: 唔緊要 後生仔係咁架啦 我地等下都無所謂
言仔(聽緊電話): 嗯..... 嗯.... 咩話? 依家出黎踢波? 即到!
言仔: 姨姨我走先啦 人地打黎叫我踢波呀88

跟曉兒對了個眼神後，我和老媽便回家去。

「乜之前我地有黎過？」我雙手插袋說。

「好耐啦！你小四定小五嗰陣嘍！」

換句話說就是起碼四年前，忘記也正常。

「不過後尾聽講陳師奶老公出左意外，之後就冇上過去喇。」

「咁嗰陣陳師奶個女喺唔喺度？」

「做咩呀～見人地靚女，就對人個女有興趣呀？你唔係有女朋友架喇咩？書都未讀完就咁花心拿？！」

誰花心啊，明明曉兒就是我的女朋友。

「問下啫。」我沒好氣地說。

「你個衰仔呀，等我諗下先...嗰次我同你老豆帶你去拜年...上到去好似得陳師奶同佢老公喺度咋喎，冇印象見過佢個女。」

難道說曉兒當時不在家？那麼我忘記有來過也不意外，如果有異性在的話可能也有記憶，誰會特意記著別人的母親在腦裡。

「哦...」我點點頭道。

到了晚上，剛洗完澡攤上床，電話就響起。

「喂～」

「言仔！你返到屋企拿？」

「返左好耐啦！今日真係嚇死我。」

「今日放你飛機對唔住呀嘻嘻！不過都仲有得見～開心死我喇！」

「不過呢...我都嚇親呀...估唔到媽咪話有人黎拜年，就係你同姨姨，好彩冇比媽咪發現我地拍拖咋！」曉兒輕聲地說，應該是怕被媽媽聽到。

「哈，我媽仲叫你媽咪介紹你比我識，我心諗我地拍緊拖啦！洗鬼佢講咩！」我囂張地說。

「嘻嘻！傻仔！不過你會再上黎真係嚇親！」

「哈哈係....」慢著。

「再上黎？」

「呀...！我..我嘅意思係今..今次終於唔洗喺樓下就返去！今次再上埋黎坐呀！哈哈...！」

「哦....」哪裡怪怪的。

「喂言仔唔講喇！我媽咪叫我去食生果......得喇而加出黎啦！......我要收線喇！聽日見啦！愛你！」

「好啦，拜拜！」

對了，明天就要上學，新年假期真是短暫。

以前真係會有friend call踢波會即刻走人

我唔負評讀者

??

等陣！
咁嗰時送言仔返屋企嗰個係邊個
言仔呀媽唔係應該見過曉兒咩

做咩

曉兒根本一早起左言仔底

呢個問題樓豬嗰陣好似冇開估

冇開估呀
一直以為係曉兒
唔通係家欣

下個post揭曉

屌 死唔撚去 好彩平時做得好事多

有可能係家欣 但曉兒可能性大D
特登唔寫係邊個送返屋企

唔知呢

但係老母見到個女仔冇理由認唔出

冇事嘛巴打

咁樣拉唔到曉兒一早睇中言仔

CHAPTER「42」

假期後的上課天總是特別睏，完全不想上學，不過想到又可以看到曉兒，再累也要爬起來。

「啊....呵....嗯...」好睏。

「喂，早晨。」阿峰在旁邊經過。

「喔....早晨...」我打著呵欠地說。

「同你講聲多謝先，估唔到你有份比意見。」阿峰拍拍我的肩膀說。

「咩料.......」先不說完全不知道阿峰在胡言亂語什麼，加上還沒睡醒，腦袋更加運作不到。

「唔洗扮唔關你事喎，我知你唔想認叻啫。」

「..........」

回到課室後，我立即趴在桌子上閉目養神。

怎麼最近的怪事這麼多。

「言，放學去跑步？」白頭佬也回來了。

「今日好攰喎...第日先啦...」我揚揚手說不。

「咁好啦，但你真係要操返起啲體能。」

「過多幾個禮拜就比賽，到時會好辛苦。」

「嗯.....」我猛點頭敷衍著。

白頭佬見我不想理會他，便沒再說話。

睡一睡又過兩小時，代表小息來臨了，可以到隔壁找我心愛的曉兒，呵呵。

正當我踏出課室，家欣和阿婷突然從女廁冒出來，我並沒打算理會她們並準備轉身離去，然而事實總是不如人意。

「言仔！」家欣在背後喊住了我。

「我入去先。」阿婷說。

既然人家也開了口，我沒辦法不停下來。

「呃...做咩。」麻煩快點，我要找曉兒。

「我好開心呀！」家欣興奮地說。

「點解。」我淡淡地說。

「阿峰好鍾意我送嗰份生日禮物！」家欣說。

「哦....咁咪好。」我點點頭道。

突然，家欣抓住了我雙手，我嚇呆了。

「好彩你當初喺活動室嗰陣提議我買籃球鞋比佢！佢好鍾意呀！多謝你！」她抓住我的手猛搖。

「呃..其實我都係講....」

「言....言..仔？」背後的聲音。

糟糕了。

好嬲呀好嬲呀

見又有文冇咁嬲
不過一望返立場live 又話1點見記者而家又唔見人

政府同黑警真係

呢個政府又係離晒譜
講真 你唔搞咁多野快快手收手
大把港豬根本唔會理你
點知而家越黎越離譜 用黑社會治港 無差別打人

此刻的我，完全不懂反應。

「言仔...你...你地...」

曉兒看著我和家欣，不知所措的呆站在原地。

「唔...唔係咁架...」我立刻上前叫停曉兒。

可是曉兒已經跑回課室，把門關上。

我回頭看一看，家欣已經不見了。

但現在最重要的是馬上向曉兒說清楚。

走到門外，我看到她，正在哭泣。

「曉兒！！」我不停拍打著玻璃窗。

「曉兒！你聽我解釋呀！」

數秒後，班房裡有數名男生走出來。

「你走啦唔該。」
「話左佢係啲花心又賤嘅男仔黎。」
「阿兒唔想見你架喇，走啦仆街。」

「同學，唔好打玻璃。」一名老師經過。

為什麼老天都不幫我，媽的。

「頂！」我不屑地使勁打了一下窗戶便走了。

回到課室後，我看著正在和阿峰有說有笑的家欣，感到很憤怒。

「唉...屌！屌！屌！」我抱著頭說。

「做咩呀你。」飛機放下書本轉身問我。

「冇野呀！屌！」

「激嬲人呀？」飛機淡淡地問我。

「............」

「激嬲人咪氹返佢囉，女仔好易氹啫。」

我稍為冷靜下來，思考著應該如何處理。

小息和午膳應該不是好時機，還是等到放學。

結果，三點十五分，曉兒已經不在了。

「何家欣，我今鋪真係比你玩死。」

交代完家欣點諗就可以躝啦屌

臭G欣

係要捉住言仔隻手 玩鳩言仔咩

家欣好似冇件事咁嘅
咁仆街

睇完記招：「唉...屌！屌！屌！」我抱著頭說。

家欣走開啦

曉兒不見了、麥當勞找不到、華明停車場天台找不到、發訊息單剔、電話沒人接聽。

「點解會搞成咁...」

我垂頭喪氣地獨自回家，就算在路上被幾個小孩踩到也沒反應，腦袋一片空白。

「曉兒...」不是你看到那樣的。

唉，究竟發生什麼事。

「仔，返黎拿，洗手食飯喇。」

「仔...仔？」

我沒理會老媽，回家就攤了上床。

「點解...會咁...」

看著有點發霉的天花板，很無助。

片刻之後，老媽進來了。

「點呀，同女朋友仔嘈交呀？」老媽嘆嘆氣，靠著牆壁問我。

「嗯。」我面無表情地回答。

「唉，後生仔拍拖嗌下交好正常啫，如果係你做錯嘅，咪去搵人道個歉，氹下人囉。」老媽說。

「攤喺張床解決唔到問題架。」

「食飯先啦。」老媽說。

唯有先把肚子填飽。

吃過飯後，連洗澡的心情也沒有，我再次攤上床，腦海只是想著曉兒。

數小時的放空後，我試著讓自己入睡，但不成功，忽然，老媽的說話提醒了我。

「係喎。」我立即坐起來。

「點解我諗唔到。」

謝謝你，老媽。

「喂...！仔你去邊呀！成十一點喇喎！」

「去氹女朋友呀！」

「攤喺張床解決唔到問題架。」

「呼....呼....呼....」

我撐著膝蓋停在曉兒家樓下，拿起電話打給她。

體能真是有點退步，跑數百米就喘不過氣。

「嘟...嘟...嘟...嘟...」還是沒人接聽。

「唔聽我電話，好，咁上黎搵你。」

然而大堂的保安把我攔住。

「細佬，你去邊呀？」

「我...我..我去搵人....」我喘著氣說。

「幾樓幾室呀？姓咩呀？」

「姓陳嘅，死喇，曉兒住...六樓？呃....A室？」

「等等...六樓A室唔係姓陳喎...唔好意思。」

「請你出返去。」

天啊...怎麼這個時候才忘記。

我只好死氣沉沉地走出大堂外。

我靠著牆邊坐下來，經過的路人都用奇異的眼光看著我，什麼？坐在地上犯法？

「你總要返學。」

「好，我就喺度坐到你返學為止。」

唔好嬲

樓豬真係有成晚坐喺樓主等曉兒

順便屌埋 鄉黑popo
言仔D記性真係差到無人有

「啊嚏！......啊...啊...啊嚏！」

我慢慢睜外雙眼，發現已經白天，路上的行人都穿起西裝、校服上班上學去。

「七點十。」我拿出電話看看時間。

而我仍未看到曉兒。

「唔通走左...但佢落黎見到我應該會叫我..」

不管了，上學應該就會看到曉兒。

我撐起疲倦的身軀，準備回校。

這時我才發現書包還在家裡，但回家再拿肯定遲到，我只好就這樣上學，反正我上課也不用書本，最多就是欠交一天功課，沒所謂了。

「曉兒...」但操場早會沒看到她。

難道曉兒沒有回來。

「喂做咩書包都唔拎呀。」肥熊問我。

「一陣再解...啊...啊嚏...釋比你知...」

肯定是坐了一晚，吹病了。

幸好不是比賽前才生病。

「言，搵日去跑下步啦，體能差免疫力都會下降，就會好易病。」白頭佬說。

「嗯........」我趴在桌上道。

「喂你搞乜呀呢兩日，奇奇怪怪咁嘅。」

「黑眼圈又大！又唔拎書包返學。」

肥熊轉過身來問我。

「啊...黑仔....總之就黑仔....啊嚏！」

撐不住...要睡覺...

不知道過了多久，白頭佬拍醒了我。

「言，放學喇.....」

不是吧？曉兒！

「..........」C班已經空無一人。

「屌你老味...........」

「啊嚏！」

我回家後，發現自己真的很失敗。

「仔，你唔舒服呀？係咁打黑嚏嘅？」

「少少啦。」

女朋友生氣，卻什麼也做不到。

「屌，而加就去跑步。」

「反正我咩都做唔到，去跑步得掛。」

「病仲出街？」老媽喊住我。

「我去出身汗發洩下啲怒火呀。」

我換上短袖短褲，完全無視身體狀況。

「呼....呼....呼.....呼....」

我跑到華心天橋上，希望沿途會看到曉兒。

曉兒你在哪裡？可不可以見我？

「呼...........」

「呼....」

「呼..」

呯。

完左個故再一次過解釋

要解釋啫係曉兒係真人啦

樓豬已經放棄解釋

唔好對唔住曉兒呀屌你

3分鐘3個正評

Woowoo

完故再講啦

今晚仲有冇文

無問題喎 慢慢講唔心急

「乜............事....」

「我............走....」

「......真.....啦.....」

「我...........煩.....」

迷迷糊糊期間，聽到些說話，但聽不清楚。

「言仔！言仔！你醒拿？」

「仔！嚇死呀媽喇！」

我慢慢張開眼睛，發現自己躺在醫院的病床。

眼前的是老媽...還有家欣。

為什麼不是曉兒。

此時醫生慢慢走進來，然後便說。

「病人本身已經有微微發燒，加上休息唔夠身體虛弱，仲喺咁凍嘅天氣下著短袖衫做運動，所以體力不計導致休克。」醫生一口氣說出我的狀況。

家欣和老媽臉上露出擔心的表情。

「好彩病人喺送院前被做簡易急救，否則後果好難想像，有機會有生命危險。」

原來這麼嚴重，下次不敢生病跑步了。

「好彩人地家欣送你黎醫院咋！上次又係咁今次又係咁！激死我喇真係。」老媽看著我說。

即是...是家欣救了我...

「唔該你....」我不好意思地說。

「唔..唔洗。」家欣說。

上次？

難道上次學界，是家欣送我回家？

即是說那個女孩是家欣？

曉兒...究竟你在哪裡。

有 訓唔著

言仔會好好對曉兒

有你哩句就繼續等

曉兒＞家欣

快文啦 好緊火

慢慢等

加速速

CHAPTER「43」

出院後我向學校請了假在家中休養了數天，一星期後感覺也痊癒了，這星期內我每隔十分鐘就WHATSAPP曉兒，順帶告訴她我進了醫院的事，但依舊沒回覆。

終於在星期五的早上，我發現曉兒終於看了訊息，因為她回了我一句「嗯」。

我立刻收拾書包，帶上球衣球鞋回校，希望快點尋找曉兒然後向她解釋。

皇天不負有心人，小息時我終於在走廊看到曉兒。

「曉兒！」我喊停了她。

「言仔...」曉兒停下來，轉身看著我。

「對唔住........」我主動道歉。

曉兒嘆一嘆氣，然後便說。

「行埋一邊講啦。」

我和曉兒去了走廊的盡頭，她默默地站著，等待我的解釋。

「之前何家欣問我應該送咩生日禮物比阿峰，我就隨口噏左幾樣，後來佢真係買左其中一樣比阿峰，而阿峰又咁啱鍾意。」我努力地解釋說。

「其實嗰日係因為何家欣想多謝我比意見佢，所以興奮得濟，突然捉住左我，我唔係有心。」

「對唔住呀，搞到你唔開心...」我低下頭說。

片刻之後，曉兒開口說。

「唉。」

「其實我真係好嬲，好唔開心。」

「發生咁多野，我都好心痛。」

曉兒每說一句，我的心更痛。

「我係好專制，好霸道。」

「因為我愛你，我著緊你。」

「我真係好唔鍾意見到你同佢有咩來往。」

「一次，我算，今次係第二次。」

此刻我的頭垂得不能再低。

曉兒會不會提分手。

若然會，真的不知怎算。

「不過。」

「我知你唔係啲咁嘅男仔。」

我慢慢抬起頭，看到曉兒紅了眼眶。

「所以，你可唔可以應承我。」

「真係唔好再有下一次？」

曉兒的淚水已經慢慢流下來。

「再有下一次，我真係會接受唔到架...」

「卓樂言.....」曉兒哭著說。

我慢慢上前，輕輕擁抱曉兒。

「對唔住呀...」

「我應承你，唔會再有下次架喇。」

我撫慰著曉兒，希望她可以原諒我。

在數十秒後，她輕輕放開我。

曉兒拭去淚水後，便開口說。

「勾手指尾....你唔可以反口....」

「嗯！一定唔會。」我說。

曉兒再次擁著我，我慢慢撫摸著她的頭髮。

「我真係好鍾意你....唔好走。」曉兒說。

「我都係。」

「笑返啦好唔好。」我問。

曉兒點點頭，然後鬆開我噘起嘴。

「.........」我思考了數秒。

「錫返。」

對不起，我會做一個稱職的男友，
只要你重拾笑容，我就滿足了。

同意

出左

加緊加緊

11sir咁夜嘅

Pish

今晚仲有冇 有就加速 冇都加速速

又休息咗一日

hi 好似好少見你
多啲一齊吹水啦

應該仲有樓豬失眠

1001

開緊新po留個位比樓豬放link

一直有追 好撚正冇留言

出文先啦

新Post傳送門

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》
《真係完》

而加打稍等

樓豬咁肯定講真係完

成功哄回曉兒，我也放下心頭大石。

希望自己也不再犯錯，不再令曉兒傷心。

一星期一次的全方位學習又開始，這次教的心外壓和三角包紮。

「有啲難。」跟我一組白頭佬說。

「何止有啲，直頭專家級別啦。」肥熊說。

「睇下班女學到頭都大埋。」飛機也說。

我看看其他同學，然後聳聳肩。

不過這些東西知道一下就好，又不用計分。

曉兒在午膳時說放學後會來看我練球。

真是高興。

「走落去！再跑返黎！」

「傳完就到下一個喇！」石SIR從旁指導。

眾人都努力地練習，準備兩星期後的比賽。

「咁扭得嘅喂你今日。」石SIR問。

「梗係啦。」我指著場邊的曉兒。

她還甜笑了一下。

「哦，有女仔睇，正常嘅。」

石SIR拍拍我胸口笑道。

練習後當我打算離開時，石SIR喊停了我。

「言，有冇興趣踢區隊？」

「區隊？」我好奇地問。

「係呀，你去選區隊啦，唔好浪費自己。」

「我會叫埋家俊佢地去。」石SIR補充道。

「北區區隊？幾時呀？」我問。

「五、六月會有選拔，到時我再搵你。」

「喔，OKOK。」

之後我便去場邊找曉兒一起離開。

「曉兒！」

「頭先石SIR搵你講咩呀～」她替我擦汗道。

「叫我去選區隊喎....」我做了個鬼臉。

「咁犀利！去試下囉～」

我也有此打算，反正沒有踢過區隊，去看看是什麼一回事也不錯。

「攰唔攰呀？飲啖水先啦！」曉兒甜笑道。

曉兒扭開瓶蓋把水遞給我。

「唔該～」我微笑地說。

遠方突然傳來歡呼聲。

「嘩..好撚痴纏呀屌！！」肥熊這傢伙真是。

我和曉兒相視而笑。

「咦？你大鑊喇肥熊.....」我指著遠處。

「哎呀，訓導主任黎緊。」曉兒笑道。

「我地走囉！」

我便拉著曉兒，愉快地走出校門。

1001未

仲未

讓我有個美滿旅程

讓我記著有多高興

應該係言仔同曉兒俾家欣G搞到完

長路漫漫

新post揭曉！

是如何走過

黃金廣場

重口味

樓豬變態